[kcp 回來] LA Lakers 2020-2021球迷討論區｜Mamba Forever (263)

kcp 快d 生性d

今日真係23號戰術

KCP

係咪應該收占了

兩邊都無大佬

本身三分都夠垃圾 仲要輸十幾球罰球
一隊射咁多波嘅隊仲多罰波過一隊死衝爛衝禁區嘅

Ki同1分帝剷親都有

你今日冇睇波?

榮叔扮緊

古

20分

都估到要比人大炒

古神尾撚到

完

煮都出埋

對面d 3分

唔係講笑 今日籃網啲準到呢

對面9號平時37%都冇 今場5/6
點解我未撚見過湖有人一場可以有呢種爆發J下

第二節都出咗啦 仲早出過大摩

又輸三分又輸罰波 唔知打乜...

wm間唔中試過

對面有冇咁撚準呀

可以熄機

占屎一休息就即刻倒水
湖人冇AD冇RMBJ根本不值一提

Kcp打鹿7球3分 之後沉到依家

今年係咪可以提早放假

提早進入垃圾時間

我諗得爵士可以打得爆網隊⋯

對面9號本身都唔係射手底 都可以爆5 6球
然而今季湖三分heatcheck真係除咗wm之外都未見過
仲要三分成日集體爆炸

打全league最勁既team梗係輸左佢算啦

印象中已經唔知幾多場2x%三分

陰公, 占一傳出去無人識自己單打

mk 都無埋更加明顯

個CALL LATE 到...

THT會唔會用多咗啲
完全唔掂

我唔明點解網隊投射為主都咁多罰波..

臭手 上籃都炒

煮都有得出 你就知冇得揀

唔夠火力先出煮

陣容深度差太多

我地得5個3分

加操3分啦屌

比我想像中多

joe harris堅準

Tht mk 打包換標

下下出手都係3分

見到Kyrie 個樣好撚想打柒佢

投降算啦

3分廢到 kcp tht mk trade 晒佢

潰不成軍

心諗讓KD都大炒你廿分, 我都笑得出

玩完

冇ad預左啦

點解3分可以差成咁，完全無下限

KCP 開季打得幾好 依家食晒屎
依家每次見親佢射 都覺得佢實炒

上年講到宜家

靈堂化

呃完份糧

Cook
Tht
Mathew
Kcp
Harrell
Morris

可以trade 咩人

依家隊湖少咁個領軍靈魂

上年有rr9
今年

球走步以為睇緊手球

冇埋三分唔使旨意追到同po行得遠

無啦啦多埋個控球中鋒

夾死bronbron夠玩

對面仲要冇KD
都要俾人SM

投降啦無人識射波

Rob經過今場真係要認真諗吓有冇咩trade可以做到

論牌面，今日呢場波都輸緊㗎啦，只不過冇諗過輸得咁犀利，其實點都要傾吓點樣交易，最緊要係中鋒位置。

真係冇諗過比人炒到咁
本身預輸10-15分

你估啱咗

榮叔冇同廢老打聲招呼就走咗
戲都唔做了

trade個得分手翻黎好過

近年依條友都好鳩

THT有價好賣
唔好ff咁多二輪秀可以逆襲

唔是廢老走先咩

Jokic 好似二輪

全部都trade 得其實

除左廢老冇人過廿分
防守又差點玩

咪話有幾多二輪秀真係可以逆襲囉

比人燈死咗

Ad最尾個眼神好有火

兩條友傾緊點樣trade好

ad 出返有得打ge, 本身湖打網，就一定要狂打禁區

艇打網都係55 開上次

如果打外線 真係得艇有得打， 爵士playoff 都keep 到先算

呢隊爵令我諗起5年前嘅一線鷹

要搵個勁過daj既中鋒返黎

上年防守起家 今年退曬步 又冇人做大鎖

屎綠

點住防轉差既隊都起唔到機...
湖係咪傳統黎射唔起

Ad抖4星期
呢4星期湖人會唔會一波連敗跌埋落去西78

caruso

今埸vogel出人好有問題，Harrell出得15分鐘都拎到10分，點解唔出多d爆網個底

ac守波係好，但進功真係好廢

串到呢

試陣試到上左腦
不過上季都好似玩左半季先玩夠

On9仔一個 唔明點解有人鐘意佢

Second round pick都冇仲想點 想用Walker同你地交換

牙叔簽左安踏

咁多頭髮嘅

ANTA
陣間著到對腳受傷就好笑

傷完去打cba

ad傷出4星期
希望真係ok

可以交易了

簽Ｊ ＣＯＬＬＩＮＳ 鷹隊不和唔要佢，
比大ＭＯＲＲＩＳ同ＫＣＰ佢啦

其實我只想要番DＨ
夠架啦

屌你
PG出得返喇wor！
又吹撚咩大傷

梅利狗勁能到

fred vs 大飛

屌你啞狗PG出哂既

西岸冠軍預演

艇好勁...我湖夠唔夠打...

冇trade 應該2nd round出局

今季應該完了

睇嚟得full team 網先有機會阻到大飛拎冠

人民幣禿

我覺得爵仲勁 雖然今場艇贏

睇爵艇打同睇湖種廢真係唔同一皮

如果占係 top fit既時期 湖個陣都唔算差好遠
起碼真係兩個super star
但而家真係比下去 占真係回左塘
仲要攞頂薪搞到隊波補唔到強
湖差在班綠葉真係打得麻麻 守唔得又無3分

珍

占狗叫回塘AD應該用咩形容詞

擺廢

有猴/McGee打網好好多，佢哋99下都夠強姦網禁區

人地個Morris勁到...
Playoff 可以借黎用

一下無晒猴RR9 AB0屎綠差好遠，4個都防守1,2,3隊，補返嘅Harrell MK都係攻強於守，得Marc係DPOY level但已經太老同慢，不過如果出齊Caruso KCP占古AD d防守都ok嘅，還掂playoff都出到接近40mpg，只要剩低嗰3,4個喺輪換嗰陣唔好倒得太誇張就ok，當然而家最好補返1,2個防守ok嘅入隊就最好啦

偷偷地換我地隻Morris都無人知啦

入嚟認艇仔走數狗 睇下係咪你朋友
艇仔走數狗(多圖)出得嚟行 預咗要還!

今年都無邊個肯出力守

上個playoff借咗比你啦仲想點

入哂啲三分就得

冇命中你點補強都係嘥氣

要入三分波呀

其實靠三分真係靠運
一手感唔好宇宙勇個幾年都死

廢老勁能過啞同pg 喎 係d 綠葉回塘

回塘嘅綠葉咪得大魔
Kcp一如既往咁海鮮
Kuz同AC都有進步
Mk Trez係咁上下料
要屌就屌個玻璃高佬

不過今季打到而家隊波都唔係好夾
仲依賴左占士 打出來都唔似強隊
進攻太多單打 防守差左好多
反而上季有rr9後備run到戰術 又有猴塞內線 整體發揮穩定好多 仲有DG防守
不過似係今季好多隊都執得靚 湖真係比下去
最估唔到Lue都教到艇有戰術

咁佢仲應唔應該拎頂薪？

唔應該 隊波依賴佢但佢打唔出頂薪水準

MK 代唔到RR9
Matthews 代唔到DG
marc harrell保護唔到REB

個個都以為Lue仔淨係靠吾王carry

咁公平d講，而家艇除咗lue之外，成個教練團都好猛料

回塘？ching今年有冇睇波而家領跑MVP排行榜

都唔係TEAM 來既
執七左佢啦AD一傷左就無人執屎

輸皮都輸死

無防守
三分又無
個球權又係癈老度, 個波由佢無,最後先掉炸彈

你想隊波勁到去邊呢又? 想打咩波呢?快攻?半場?防守?
我睇唔出囉

但唔值頂薪

邊個值得? 點解唔值？

竟然唔跟李華士走

佢25+5+5數據靚但對隊波唔係一件好事
你睇西書係咁攞3雙但隊波永遠贏唔到
不過湖到呢刻整體比上不足比下有餘 有呢個成績都算係咁

咁Doncic打呢隊湖都未必差過而家占士帶
仲應該夾好多
組織 三分已經好過占士
事實占士而家已經唔係當年不可取代個個占士

知唔知mvp榜唔係只睇數據

AD前排無打又係靠佢帶連勝，真係想知佢唔值頂薪邊個值

真係唔知講咩好
Westbrook 係刷state刷到傷害球隊
奶上年帶到湖人攞冠軍
你將佢哋兩個比？佢依家傷害球隊？
佢係咁傳球可以解決而家問題？
佢唔單打點贏波？唔單打又俾人屌佢唔識攞分
你將KD 奶互換 湖人會唔依賴Kd?？
其實奶牽引力比左好多空位射手射 係KCP果D份全部炒撚晒
你究竟今年有冇睇波？

組織 三分 好過沾 Doncic今季三分俾人屌到喊，得33.5%，你究竟有無睇波，鳩up完未

睇你打呢啲嘢都唔知你睇波超唔超過一年
Doncic 有大賽經驗？上年先第一次打playoff喎
Game 7一場都冇打過 肯定佢playoff大場面唔會撞牆？
組織好過奶？ 你知唔知你講緊咩？上年先攞完助攻王喎
三分?你睇下數據先啦
Luka今年三分得三成三
奶三成七 今年開季嗰時仲有四成一

今年睇占士打波真係幾難頂嘛
就係唔知湖成隊唔掂 攪到有錯覺連占士都差埋
但數據又反映唔到個種難頂

難頂即係？

難頂還難頂
佢既表現同對隊波既影響點都唔係回塘
你試下傷既係佢ad帶隊二連勝都唔知有冇

睇佢打波好辛苦 唔夠以前爽 會唔想睇
傳波時機有時又唔係最好
佢攬太多責任又限制左隊波
不過可能無佢仲差

D射波隊友, 防守3D走哂
高佬HOWARD MCGEE 又走
得返老鬼細GASOL係度, 仲有矮仔HARRELL
個內線點頂呀?
比你隊友係SCHORNER, KCP, 禿同THL, 你點用點出
傳波出去D人又唔入, 係咪下下送到埋籃底喂埋呀?
季中交易返個好既3D同內線年青D既球員啦

得ad應該更加多散手波
仲唔似一team
咁占士唔係場隊波會倒水係事實

隊友弱更加要更多無球走動喇
佢根本要帶動隊友走位
呢樣野係占士帶既隊永遠做唔好
佢級數應該可以令隊友更舒服接波起手
係隊友唔肯走位定占士唔傳真係唔明了
我唔否認佢傳球視野係好 好多時有靚傳波

你話佢傳球視野好，但又話佢唔帶動隊友無球走動

咁要點做？開聲叫佢地走動多啲？

好多時有靚傳波咪姐係令隊友舒服接波囉

其實應該出聲既 要走多d
有更多空位出手 又或者幫手拉空俾占士打iso

唔係話而家隊波無 但唔夠囉

最後先掉炸彈??
佢DUM左幾多wide open出黎炒粉呀?
盲毛姐係有名睇
依加班人俾邊個球權上到廿分呀
THT 球權已經多到傻...但未成才就係未成才

班友盲反唔洗塔咀
輸兩場就係到尻UP...
明明就係湖班人3分命中跌到3成都冇先搞到咁...
場波咁Q多wide open 唔入 就係懶最俾力dish 左最多wide open既人

你落去帶隊啦不如..
帶隊上到西頭3 中間AD仲要打下抖下 都叫難頂

咁應該係占士開聲叫佢地？
頂薪個責任真大

leader唔出聲咩

唔知樓上噪乜
我湖陣容唔夠人地豪華係事實
最近打得差都係事實
咪唯有諗吓計 變吓陣囉
唔通將責任放落其中一個人身上 隊波就有改善咩
教練團真係要加油
盡快trade隻C返黎

人地有無講你又知？定你expect佢比賽緊每分每秒邊控波邊射波邊大叫走位啊？教練廢嘅？頂薪要包埋場上指導？原來隊友唔識走位個責任唔係隊友到？盲反到

同意 THT機會多到傻 寧願underrate佢都唔好ff好過

上面為咗條廢占都嘈一輪

占狗經常幫成隊執屎連我反占都唔會否認啦
占狗36歲 仲想佢場場all in一打五咩
樓上係真有睇開湖就知占狗入湖開始根本成日都妹下妹下 一過半場成隊都等時間過咁

但都幾明顯今季占狗比上季出力咗好多 證明係隊友 包括個玻璃腳 分擔唔到佢workload

我諗占狗自己都唔想落力打 甚至想輪休 但礙於36歲場場打足呢樣嘢make noise佢先照打 點知上到場想hea班隊友打死都唔入波咪要自己嚟囉

表妹

佢同AD都企3分線
得返古b入去搶板

AD 表妹 家嫂
三碌柱企三分線
占狗、古搶板
應該勁過17勇士

Ching你喺公海俾人狙擊緊

底薪可以試下

打柒條白面仔

古狗

又要輸

古狗勁撚到

轉身即射中埋古神

Kuz - 5th in nba defensive rating

我古真係好撚完美

我地冇組織
對面野野EASY LAYUP

WM同細加場場都防守大黑洞

好在古叫生性
咪先又要隻老猩猩36歲仲1帶4

追番琴晚啲留言，條友講野真係曲直難分

又輸一場

真 攻又冇守又冇

Kcp揸住咁嘅命中率但出咁少手其實係傷害緊球隊

古狗有態

古狗完美到

2打5

Kcp死返監獄喇屌

3D冇左3 個D得番一半

古狗有potential 要keep住呀 屌你老母

Wm到底識唔識卡JB 位
幾球都俾佢執雞

屌佢老母 死廢物

我古獨撐

古神勁撚到

至少走甩左JB 4次

古神

Po霸之後冇再睇

佢條仆街又唔敢射喇

古神carry班垃圾carry得好辛苦

ad好返後 kuz頂kcp上starter啦

之前d人仲j佢守JB守得好

條仆街打左成節一射都冇試過

AD果部咩機

仲衰過DG

知錯啦
想要番屎綠

屌你老母ad放番低塊戰術板

好掛住rondo 教頭

件波衫咩事

AD劃Play

古神今日要企出黎了

笑撚死教細加守波

大魔同trez係完全冇咩位呢個概念

NBA湖人又又又又又又輸一場

古真係好完美

隊隊對湖3分都好準

又有人起q

究竟比咩隊友睇 扮做嘢

BENCH又唔係真係差但又係對面又準

係自己問題 自己3分抄撚晒

冇ad
對勁少少既波都比人炒

湖守得鬆

變左教頭
Rondo咁樣

廢老塊面燶撚到

我嗰日早收工去咗嗰度食嘢 下次帶你去

THT要搭四個有射程嘅一齊上先有用
可惜自從湖唔識入三分之後都冇見過tht表現好過

守到盡都入 唔知講咩好

占狗點解唔可以同長毛打擋拆
當佢候活咁洗佢根本做唔到pick

係冇乜spacing 啲人縮好入跟本唔撚驚湖啲射手

係咪話表弟會走

所以自然tht呢啲上場都做唔到乜
算啦 熱火今場報硬仇

我係對面都放你射啦 成班猩猩 就係識剷

占要大量起手先贏到
好似之前咁諗住帶起啲隊友先應該第三節就垃圾時間

攞隻戒指收買佢

表弟應該都係防唔到守

3 分好過gasol 先起碼

真 要補護框同籃板多啲

PJ tucker點睇
湖而家冇人做苦工

廢老真心想贏 希望啲隊友可以爭下氣

咁快出playoff mode

好憎呢個白面仔

奶啲finishing 屈到

Kcp醒未呀屌佢老尾

屌你隻西手 kcp

換返古神算啦

Finals比Duncan Robinson咁嘅spacing應十場都唔夠湖輸人

又送罰球

kcp gasol tht trade 得

咁又會吹and 1
俾人打頭又冇事

AD做咩換衫

想贏都難啦啲隊友成碌柒咁

THT會唔會真係用多咗
反正都冇人守波用煮唔得咩

Trez條撚樣企咁耐corner 3 做乜9

做咩唔傳多d 比kcp 射

練波超準上場超廢嘅例子

係用得太撚多
佢啲招數已經俾人睇穿哂

因為真係射

條友自己都冇信心出手啦 好多射手出咗嘅位佢都唔出

太熱 換番件通爽啲

宜家得奶識攞分 其他都係紙牌人

佢明星賽後不嬲會打好啲
依家AD傷左 咪提早少少

條仆街仔

古神幾時上黎拯救我哋

無內線
板又無 又守唔到

Wm終於有球good d睇下

Kuz

正選三條友0分

屌你禿隻手已經放後面都吹

其實寧願佢hea啲regular

你老味講起就嬲

發覺打親湖人個個都上晒身咁

其他人做緊乜鳩

我湖最近防守廢

冇左AD個個都唔識打波

kcp 你射啦

終於肯射

THT+ 二輪簽換bamba deal?

15mins得3分真係多撚謝

其實有得打 班契弟雖然閪但幾有鬥志

佢有返信心

長毛 射顔色位都幾穩定

KCP宜家要WIDE OPEN先出手

邊個有鬥志

場場都係輸三分手感

要屌7頭kcp

AD防守其實好勁
有佢起碼禁區唔會俾人強姦
而且後場可以專心守外線
依家冇AD
連後場都要幫手防禁區
外線防守自然差左

對面就場場4成樓上

廢老hea AD

kcp 你再傳 就屌7你

唔知猴望住呢隊湖有咩感覺

有佢頂吓Adebyo應該冇輸得咁多

AD 轉左行做助教？

GASOL終於有D用

明明佢係最準嗰個

wm炒撚完未呀

我就係要呢啲呀kcp
唔好下下要勞煩伯母先識咁打啦

竟然MARC係場場都入三分既球員

Adebyo用緊ad嘅方式打爆湖禁區

湖比佢嘅定位唔入三分就比人屌到穿窿

mk隔離緊？係未下場出得返？

mw 0作用

整定咗 當要人食球權果陣 mk就protocol

屌差少少又拉開

追返

啲三分突然醒番

333333

宇宙勇戰術

無聊睇翻marc以前啲片 早三四年前進攻都仲係勁靈活
應該係價錢令佢唔想出盡力

廢老做威做勢

艾迪巴約追到占狗都幾撚癲

應該係有foul

痴線..鏟極都冇FOUL

要停多兩場

突然間咁多人射3分

LBJ野野都掛住投訴唔回防
走住DIU好過啦

Kcp又傳乜撚

dllm 禿你企係度諗

又拉開番

冇廢老lead住真係散沙

大摩搞乜撚

表弟返黎啦好唔好

tht 屎到

根本今季廢到傻 球球都短晒

籃底放題

不如簽返個射手啦，咁鍾意射
雖然宜家market 上無

又輸

唔第一時間續候
錯晒

沒有AD即係變番兩年前既湖人

好多雞比火

禿頭佬搞乜撚野

黑到

比番猴我

撞自己隊友都有得吹

撞自己友又吹

睇黎占要上足第四節先贏到

俾個波tht帶真係唔得，做d spot up好過

同KCP一齊比人燈死左

其實之前輪替ad都唔覺咁大問題
冇埋schroder真係成隊唔識打波咁

拜托追近左就唔好3分啦

要換返kuz 射下3分

大摩真係做緊乜

唔係有下路既話比人炒左廿度

換走啦，出黎做間碟

拍薑咁拍

佢同tht負作用到 收啦屌

我都想問幾球閪波

佢啲射術可能同大家差唔多

連續TO...
TUCKER 又唔知係到做緊咩....

屌你啊 大魔 手軟腳軟打咩波

撚屌打成咁仲覺得問點解冇地位

Tht 真係仲未夠班
開季你練下無所謂
佢本身定位同西書差唔多

大摩個底薪比候咪好

無schroder真係差好遠
岩岩第三節lebron唔係場到個時
好似學界係外圍傳黎傳去咁

佢係用黎打火箭無中鋒陣
點知火箭散咗了

大摩 我覺得打得太少 無態我覺得未到要屌
但係tht 真係唔得
進攻選擇好差 永遠得剷 仲要縮哂底都仲剷

其實無話無邊個唔得 只係湖真係冇人消化到兩個持球點唔打嘅球權

佢宜家問題係唔準啫
打下細陣無乜所謂

玩撚完

廢老真係.....

古依家搶板成個洛文咁

老啦 唔敢搏 傷埋可以放暑假

黑狗

要不是對面strus0-8 3pt

湖古搶板癲到

我地都有隻大摩係對面...

細加要打clutch time證明湖其他底根本上唔到大場面

對面今日守占守得幾好

除左佢湖邊度仲有底

手風唔順
二來瘋狂double team

古勁撚到

屌你白面仔

冇計係爭少少手感

古 差咁D 3分

kcp 絕殺3分

做乜撚

盡力了

Matthew炸板

又輸 唉

Wm 個球唔入已定局

幾球三分都唔入無計

屌比個垃圾射

咁撚多時間射咩撚野呀...輸2

係咪7 有兩分唔要走去隊3
要兩分加時再食都未遲la

框都唔撚中 廢撚過屎綠

最撚hot 個個都唔入

仲有10幾秒 輸2分 ，點解要咁急射3分 做乜9

呢場冇啦

事實證明湖啲三分根本唔係射多就入多
射多都係唔過三成命中率
呢隊湖仲廢過四少加占隊湖

kuz兩三球差少少 冇計

屌 畫咁耐個play 比WM 射

嘔血 個球3分甩皮甩骨

2分波，唔知點解係都要射3分，隊波hot hand咩？得29%咋

擺到明想輸 on9

好撚on9去射3

廢老今節好似射都冇射過..
完全冇進攻意欲....

攰

禿狗

屌...咁樣輸仲撚衰

手感差

廢老致敬射切瓜

牙禿個樣

經理人瞓醒未，屌你老母

禿 入過波未

又輸了

頂，呢球反而Matthew open

寧願廢老射失可以搵佢出氣

THT 大摩帶頭輸八分

禿呢球差咁遠

俾人double team到傻

廢老成日信錯隊友

快啲做交易啦，仲等幾時啊，油漆區俾人打爆

pelinka做野未

大摩係咪想過隊

佢瞓緊覺

he need ray allen

角色球員廢到喊
一冇占士好似唔識打波咁

禿帶多左
第一時間傳返比占啦

帶埋去占度先比佢
d人都返晒去又無晒時間

簽多D人返來啦

好球員呀要
唔好簽垃圾

起碼表弟鼓佬呢D啦

冇計...冇左MK 又冇AD 長期俾人double team..
佢又年..唔可以長期爆...

下場對巫師呢啲純進攻 湖呢啲防守應該守唔到 攻又唔夠人攻 喜迎4連敗

尖可以試下抖返十場
睇下點?
阿古應該可以帶隊

我都睇到..佢傳慢左太多..

如果再咁落去，只會同公鹿一樣連敗

我皇mvp榜第一
唔會rest

算啦呢場其實算good game
對面full team我地傷兩個主力都打到咁
今日啲人都算交到貨
Tht不嬲raw開唔屌佢啦
大摩就真係要快啲搵番狀態

鈫易尖士, 同字母哥

開始唔想再睇
係一種折磨

Mk 究竟幾時出得
需要佢果陣就打唔到

Full撚咩
Dragic Bradley 都未上

要鼓佬or白邊番緊搶下板都好丫
而家一冇ad個底放提咁

我其實冇鬧過佢，其實佢帶第二梯隊係好，不過油漆區真係好差，好似今日咁樣，啲籃板比艾迪巴約攞晒，禁區完全唔夠頂

關MK咩事？

Miss多兩場 熊同雀

上一年點解禁區冇事，唔係全靠AD，麥基同埋Howard都做好多嘢，但係而家加素唔係咁樣用，佢一定要同AD同時上陣

冇左ad冇計
又冇埋候活

Gasol太慢

冇話關佢事有佢係度帶second team
占士應該冇咁辛苦姐

之前對Nets一樣，籃板佐敦攞晒，我哋3分冇晒

我見你哋啲巴打成日鬧佢，其實佢係減輕左奶共占嘅需要

常規賽一定要候活
無即續真係
依家要諗搞個底都難
硬上限 一定要做交易
但係可以拎出黎做到交易既人又唔多

你啲承接句 逗號真係睇到1999

都未trade得人

我記得交易仲未完

家陣當季中要等all star break呀下嘛

咁就仆街啦

總之健康入PLAYOFFS就可以打番PLAYOFFS MODE
輪換既人我地多可以CHUR到盡
我信仲有好多招未出
宜家都係玩半場認真

但拎kcp定禿做trade

除咗古斯馬丶KCP丶禿，其他球隊全部慢慢揀

咁講真 入到playoff又未撚驚過 playoff mode嘅話西岸其他都唔係對手
今年係驚nets姐

剩返個d好似得返Harrell有交易價值

快艇呢

如果唔補強，點樣打艇，點樣打網隊，油漆區完全

當初候活攞個老底，咁樣都唔要

油漆區要補強我都支持
但老實 你舉呢兩隊油漆區都麻麻姐

候活真係好洗好用
做苦力又得
同占夾食餅又得
又可以減輕ad壓力

老底唔簽佢真係極on9

網個底勁話我湖ge

咁如果對76ers既Embiid同Nuggets既Jokic，God bless lakers

寄望有白邊或者鼓佬la

講幾撚多次 唔係湖唔要佢 係猴太心急未等埋湖人搞掂其他contract就簽咗76人

猴攞到冠都算完左夢la
我諗佢而家最想係出場時間

而家咪同上年差唔多
有mb邊會出得多

猴 頂Jokic okay

但打小球
被harden 軍訓

籃網呢啲外線隊
猴唔係咁好用

下場都唔夠膽睇了
免得影響我全日心情

其實上年對heat咪一樣唔敢出

箭隻tucker頂大摩個位都幾好
但棄大摩，佢實去艇，我又唔想

狀態心態低潮

鳩打完輸on9 收貨

大飛雞塊同Jazz
冇了

我覺得射得太多3分

下場打4連勝既巫師
巫師4連勝既係對塞軍 箭 肥仔 同埋6連勝既拓柒

搶唔到beal，可以試下條架仔，都幾岩郁湖用

猴average 16分鐘 8個板 上多1-2分鐘夠做湖籃板王

表弟有冇機返嚟

防守又係倒水級

呢兩場 mk 算唔算證明左自己

睇左佢咁耐，佢應該係一個就算球隊對佢幾好佢都喎裙唔會食渣回頭草既人黎

又一個冇睇波淨係9up既識波帝
占份約叫超值

條識波帝又唔敢出黎回應
依隊波冇左占仲廢過雷

咁都叫炸彈？又一個9up識波帝

班友自己返工都想升職加人工...
人地打工幫你公司拎左行內最高榮譽
你係唔係EXPECT 公司唔加佢人工反而要扣佢人工

先唔講占今年長期係AD 打下抖下既情況下都帶到隊西頭3

條友露晒底啦 9up到冇譜

條友好撚on9，隊友唔識走位都關占屎事唔好咁痴線啦大佬，下下捉棋咁捉啲隊友走位咩

無上黎一排咁撚多太監

同埋就算佢唔拎頂薪都唔會有額外錢補強
Salary Cap唔係加減數咁簡單
定其實上面位師兄諗住廢老拎中產合同

36歲係時候拎底薪痴冠

呢個po好不健康

表弟快啲返嚟啦

班太監似蝗蟲

而家既casol和cousin誰兩慢？

鼓佬份約食唔起
買斷又搶不過nets

James 真係好抵讚。
勤力，靚仔

想要返鳩猴

想要返rr9

想要返D GREEN

Jeff Green 會唔會好啲

傷咗

只可以用誠意賭下...
佢入左網我覺得湖今季就玩完....
真係超4巨頭= =

襯唔襯

bench版廢老帶後備可能有睇頭

Ching你 icon 好多雜物入鏡。
不過背景隻色幾襯湖人

自爆？
起底先

rr9做咩9冇見過佢上場

佢算唔算play maker

咪撚搞件1號啦

😨

其實要黎頂大摩個位真係唔差

真，希望佢係網隊奪冠

短手加玻璃

Woj無講

巴打應該靚仔

L.Ball (Lamelo)幾時回家

3連敗了

有冇link.. thx

搵到了

Beal

古狗次次一帶波都係柒....

Kcp 炒夠未

今場輸就跌落第三

Kcp

Kcp回塘回到

第三咗啦喎

冇一場打得好

夾死牙標已經贏

都唔得？

下

連拎四分 and 1

標存在感好低

加嫂仲射得多過kcp

個底係咁比人中出

細嫂補位都冇埋任上嘅屌

細加可唔可以唔好再射三分 冇板呀屌你

Tht呢球睇到我叫咗出黎

D腳步係幾好, up and under好純熟, 不過永遠都係右手上, 左手要練下

拿拿聲打返個信心返黎啦屌
唔好比人睇死

Trezz真係正, 9M一年

其實佢防守唔差囉

UNDERSIZE

打巫師冇防守 鬥攻希望真係搵翻啲手感

終於打隊啲防守廢過我地

handcheck就出少句聲啦tht
你都剷入去囉

其實廢老喺呢啲場就hea下啦
近12場37.5分鐘

就咁睇已經見到trez有兩球good d

想要細Lopez

今場咁撚HOT

Kcp 45 度刷板都唔入

佢傳好過

Robin lopez幾fit 喎

ROBIN 放哂條路比TREZ 爆

自己讓開咗條路

今場會唔會又再倒水？

對面防守廢到

trezz姦到對面喊

古你縮乜春

好在有禿姐

古神三分有保證

AIR FADEAWAY

隻龜好似自己一個人打哂咁 同佢一隊都幾冇癮

標唔好再喺巫師浪費青春啦

今日奶個15 5 5紀錄應該斷

難d 你望返數據

成隊波輸都真係出盡奶力而輸，而唔係個個無左AD 係到on99無曬信心咁
無AD籃底輸蝕就諗辦法搶返分，唔通就咁比人睇死咩我屌

收工啦佢，領先咁多

下場原來打jazz

kcp 回來

d三分好撚顛

西書

Westbrook真係好慘

Number 1 Russell Westbrook...

beal點睇呢個球場呢😊

Jazz bench三個人20分...
到底呢隊波點打

之前想快d對佢
宜家想慢慢先....

傷晒先打輸得冇咁柒

輸了

倒水

循例倒水

THT向龜致敬

又要反cup

下場jc報恩古神大爆發kcp marc三分入
最後輸十分

咁樣F1

惡犯？？

咁都f1

又要俾人cup

又送溫暖

Harrell真係好正

今場危危地
點解細lo上季喺公鹿柒柒地，今年去左巫好似勁左咁

佢都幾sad 一直頂個C位 無AD佢直頭要長企

一見Trez 9叫就忍唔到笑

佢同細so分時間架喇喎 以佢年紀應該要打再多d

1 point game

其實Harrell 同雷霸龍1.0有冇唔同

加時嘅節奏

1.0都有d 3分
Harrell係0 同以前字母一樣

差好遠

簽人 幾時截？
快d簽中鋒啦
一係簽純3分射手 咁鍾意射

Trez守pnr 好咗

個個第4節先黎無手感，靠trez 籃底止血

搞乜撚野呀WM

傻閪黎

士氣波黎，咁樣柒左去

Wm 同屎綠一樣

巫都輸得湖今年都含左7 8成

衰撚過屎綠啦

對住巫師都打成咁

以為偷左個波咁撚勁

冠軍隊

今日邊個戰犯

人地4連勝，贏左塞箭塊拓架

好撚廢 無眼睇

屌你老母嘔血

愈睇愈難受

湖係一個笑話

失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤失誤

投降了

lead 廿分到輸就黎10分

23號戰術啦唔該，唔想再睇d 低級失誤，柒左都可以屌鳩廢老

23號戰術

開始了

奶開外掛

隊波真係好可憐 仲要個36歳嘅打成咁..

又要靠呢招 真係悲哀

擔心加素有事 就黎死咁

加素累到

廢老ad是但傷一個，呢隊湖人甚麼都不是

呢隊真係垃圾嚟

禿靚守

一陣無睇 返嚟又輸

炒晒

希望西書自爆

無了

好on9

真係連基本閘底角三分都冇 任射

有無咁準呀

唉

點解人地個danny咁準

屌你老母

屌，比d 唔知乜撚野人射死

冇ad打switch 防守輸到仆晒街

永遠俾補位補到俾人wide open 3

3連敗

冇左AD 真係廢隊黎

標心諗我呢隊垃圾都贏你湖我做乜要過嚟

tank啦，黎緊d pick幾正

禿clutch到, 又幫占執屎

我寧願奶炒好過細摩個d 柒頭炒

俾西書任拎

俾返Danny Green我

會唔會又OT

感覺會輸

西書幫盡了，睇下有無力絕殺啦

撚有pick咩屌你老母臭閪

全世界都知係夾占士, 但占士分波出去無人敢打, 古兜個圈都係俾返占

絕殺絕殺絕殺未？

又豬

古果下其實要射 佢今日hot

我皇

真係盡幫架啦西書

比人絕殺既味道

奶炒FT

要靠個36老人一個人set play自己上

joke

廢老

sorry😘

一皇四射係咁
但其他人全部射唔起 又冇自主進攻能力就攻唔入
(冇ad嘅情況下)

BEAL

唉我屌你老母d罰球

第四節後段炒左4粒

俾錢啦屌你老母臭閪

感覺上係比龜絕殺

真係beal絕殺

呢D時間好掛住RR9

所以唔好再話mk 攬球權，呢個時候我都想有人可以自己舞入去

完了 115:117

FT MISS

又ot啦Bron

比人絕殺啦

又抄罰球 你老母

無計啦 要上中共網到睇

弱智去食藥啦唔好出黎害人

又OT

廢老入左球FT 未收得工囉

Mk係冇腦only但係佢d自主進攻好firm

on9

屌你炒罰球

痾屎先轉頭再傾過

標唔想弑新主滾動

冇左ad 真係好大獲

打加時方便兩邊刷大三元

廢老得上年可以唔使上咁多

湖人今年打最多加時

咁打法奶傷埋就變返2014湖

我係佢都唔想打啦

禿今場執左幾多次屎

曼聯同湖人件9號一樣咁垃圾

執屎王禿叔叔

占老了

妹啦妹你老母咩

屌你又妹甩

完全冇其他人可以處理波

仆街

睇嚟要34 seed 入po

占狗

又話湖好deep既，無左ad變左「唔夠人用」😂

妹足20秒傳炸彈

奶 冇晒力已經

FIRM到
又炒罰 又傳炸彈

Mk幾時番嚟
廢老打完拿拿趣走去同標攬兩攬針下啦

點解唔出長毛

其實與其係場上妹我真係寧願快手輸咗佢

kc3

有冇人覺得cacok好慘 一啲機會都無

THT咪一樣

喂無foul喎屌你老母

廢老攰撚到

FOUL WT?

Tht係輪換球員喎 同埋佢場上盲頭烏蠅咁

黑哨到 掂到小小飛出去

唔覺得果個力度可以飛出去

大摩肉緊

兩場輸少少 唉

完。

屌你老母經理人快啲去死

head 17 then lose in OT

反省完未隊波 由lead 緊廿分倒輸

LBJ 弱智

廢老好想輸 隨手掟走佢

要4連敗了

做乜撚嘢嘥咗個timeout

長毛慘到

關人咩事？

黑哨到

Clutch撚到

冇做交易

三連敗

又俾kyrie 恥笑

留意番 下場作客爵士

繼續連敗旋渦啦，士氣越黎越差

又輸1場

三場主場連敗

今年冇champ啦

準備四連敗

浪射又傳d閪波，8TO

抵啦

其實點解Trezz無得打OT?

廢老可以trade 到咩番黎

On9...個league任湖人舞?
我地有咩籌碼值得人地同我地換
除咗人地發善心之外可以點trade?
湖又冇cap簽人 佢可以做乜

上季日嘈夜嘈trade DG，而家咪俾咗MK WM你

undersize 打唔到Lopez

你收皮啦，咁人哋籃網又可以做

太監死撚哂去?

搶下板, 可能有第二得分機會執, 而家果4射唔係真係4射

籃網有嘅籌碼湖人有？
郁啲就怪尻個經理人你唔屌尻共占打得垃圾

屌你老母先，我日日都屌James 㗎，你自己唔撚睇

未見過你
你自己諗下湖人salary cap到人員配置幾撚難操作先啦
鬼唔知鼓佬標好撚正咩

廢老
下半long 3無入過 last shot都仲要咁亂擲
跟住古狗咁辛苦搶個波返黎 佢企定定唔郁望住古狗出手 試都唔試下企返出3分線 睇下古狗傳唔傳到俾佢
都唔好講成場係咁mark漏人

今季做得最差既決定係
無續候活

都唔知點解佢哋對細Gasol咁有信心

最大問題係冇back up C

今場打隊冇防守嘅都唔用Harrell

係佢地對猴唔會走呢樣野太有信心

Final估籃湖4-2

只少要有溝通啦

DPOY

有溝通過會贖約
但係佢第一日就走左

7-8年前...

贏緊10幾廿度熄機
啱啱睇比數 竟然輸番 咩事

Cousins is coming

Cook 真係好好
唔想佢走

Teams are expected to express interest in Cook, who has served as a reliable guard and locker room voice for two title teams in LA and Golden State.
笑撚咗個
其他隊有興趣係因為locker room

感覺湖就係利用緊煮對湖嘅感情
炒完又簽簽完又炒

唔洗諗啦，係都艇籃啦Finals，輪得到湖人咩

想要牙標

放走Green嘅決定錯d定放走Lingard

Yes，GM比我屌完即刻做嘢

不過我覺得唔應該係cook

應該放字母弟同cacok啦 俾佢地出去磨練

但放左cook都係得老底多少少簽人？

又waive 牙煮

呢兩件2-way，放唔放都唔影響

最錯選左DLO同LBALL

係 所以應該係Dudley同Cook之一
似乎Dudley更衣室多d voice

好唔respect煮

典解唔waive你先

係囉,點解唔係waive 麥堅時

都叫入得下三分 雖然手勢幾柒
同埋都肯防守

幾撚時見過佢上場 上連登就有

有 垃圾時間
出親都有一兩球三分入

勸大家當下場係打拓
湖連抖三日

話唔定炒埋McKinxxxxx 一次要格分+表弟

waive Gasol la diu

14號有邊次放啱。ig 小豆

寧願要表弟

BTW WAIVE得個位,應該有個BUYOUT 傾好左黎

湖人釋出 Quinn Cook之你知道為什麼要這樣做嗎

Q.1 為什麼選在今天?

Cook 當初簽的是非保證合約 全額薪資是三百萬 保證薪資是一百萬 過了二月二十四號(明天)還未被釋出就會自動轉成全額 湖人這樣做將可以省下兩百萬的薪資空間

Q.2 不過是兩百萬 有差嗎?

對於湖人來說 差非常多 本季的硬上限是138.9M (一般大約是軟性薪資上限加6.3M) 湖人本來的薪資是大約138M 因為休賽季用了中產簽Harrell, 雙年條例簽Matthews, 觸發了硬上限

這裡要特別說明 硬上限其實也不是真的硬上限 例如本季的勇士 籃網 76人 都超過了 他是有條件被觸發的 簡單來說 用了先簽後換或中產或雙年條例以後才會觸發硬上限

也就是說 如果本季有先簽後換或用中產或雙年條例就無論如何不得超過138.9M

快艇的情況跟湖人很類似 他們的薪資138.4M 也幾乎碰到硬上限了 因為他們在休賽季用了中產簽Serge Ibaka, 一樣觸發了硬上限 所以也是薪資不得超過138.9M

Q.3 所以省了這兩百萬可以幹嘛

湖人本來離硬性薪資上限大約還有90萬的空間 釋出 Cook 後 多了一個球員名單位置, 離硬性薪資上限大約還有290萬的空間

重點來了 本季老將底薪合約是250萬 湖人應出賽72場 目前已賽32場 賽季大約還剩 (未出賽40場/應出賽72場)= 55.55% (真正計算薪資是以天來計算)

剩餘賽季以比例計算老將底薪合約就是 250X55.55%=約140萬

也就是湖人剩下290萬的空間 剛好可以簽兩個140萬的老將底薪特例

Q.4 總結:

所以說了那麼多 就是裁掉 Cook 後 湖人可以總共簽兩個底薪老將 目前傳言是 Demarcus Cousins 會被火箭釋出 很大可能性去湖人 剛好填補 AD 受傷的缺

對於快艇 湖人這種以冠軍為目標的球隊 每一分一毫都是錙銖必較 這兩百萬空出來多簽的老將也許一季都上不到五分鐘 又或許他在那場不該贏的季後賽搶了兩個籃板 投進關鍵球 幫球隊偷到一場勝利

最後 以上數據各網站可能會有輕微出入 差個幾十萬之類的 但大原則就是這樣 湖人薪資專家們如果沒辦法精算到今天釋出 Cook 可以剛好多簽一個底薪的話 他們就只能跟我一樣在網上嘴砲了

我們的YT:
#NBA
#湖人

碎碎念好文分享

上面篇文睇總結就得

Q.4 總結:

所以說了那麼多 就是裁掉 Cook 後 湖人可以總共簽兩個底薪老將 目前傳言是 Demarcus Cousins 會被火箭釋出 很大可能性去湖人 剛好填補 AD 受傷的缺

一個空位簽2個人

表弟番湖我全裸跑彌敦道
根據往績佢根本唔會食回頭草大家咪FF啦

陣間返湖打到又傷埋真係喊出黎

有個禿頭中鋒kufuos 湖可以考慮下

你？

你

仲記得上次對火箭
表弟同大摩 打交咁濟

格分唔會要掛
而家係弱化版Harrell

好難講 簽得格分嘅話都係預佢帶第二梯隊當控衛咁用架喇

點知黎咗個Drummond

芬妹呢兩年咁嘅態。。邊個會預拎佢黎搶分

reb都拎唔到仲講搶分

錯，係j lin

係咪好似傷咗

頭先睇精華 想問Westbrook幅圖係咩料

IT9

魔術個BAMBA好似幾岩, 不過要TRADE, 而家WAIVE左煮, 應該都係老底簽兩件就算

咁留戀人地好心就底薪簽返人啦

早四五年又表弟又格芬就你老母帶都champ到啫

而家不了

如果騎士又助攻簽到Drummond 真係冠硬

鼓佬黎係咪要減薪先得

沾狗連續兩場差
上場對熱火炒三分
今場炒clutch罰球

whiteside

?

welcome

唔好啦掛

仲廢個格芬

白邊啲防守數據睇落好，實際負作用

我都唔希望係，但湖人肯定唔追表弟轉追白邊

箭 release咗表弟

第user name喇條白咭佬
咁認真做乜

Drummond 表弟 白邊 MAKER 4件老底
一字排開
洗撚要其他位咩 全部幫廢占搶籃板

屌

火箭release左表妹

咁白邊健康d

其實要表弟做咩..
係有用既.一早用左...表弟冇防冇耐久...
依家要既係防守同籃板

其實我覺得有留到McGee 唔駛要細加仲好啦 mcgee rim protection好勁

湖應該季初無位簽同俾時間表弟操返起
反正箭今季擺爛 可能傾好左底薪操半季waive
而家叫打得下 湖簽返掛 佢同AD fd
應該都想俾佢痴個冠既

仲講痴冠
我覺得只要drummond 俾網簽到..今季就真係冇得玩

咁未打完都唔會覺得自己贏唔到既

湖補多個表妹都贏唔到依家網
人地依家3星都夠屌打成個league
補多個搶板勁既鼓佬對面成場淨係射三分都贏

講真 表弟喺火箭打得唔差囉
仲幾健康

羅素生日快樂

健康有閪用咩，睇過佢喺拓柒打波未

問題係表弟都唔想黎

俾人waive兩次

我都覺 鼓佬俾到佢地最需要既野...
食餅 籃板 防守 仲有少少傳波...
點玩...

下場仲要打jazz 個底實俾人強姦

湖需要PJ Tucker多過短手芬多多聲啦 打俾火箭問吓點換到PJ好過

表弟 白邊唔見到好過細加素

格芬有機會底薪執，PJ要trade無得比，要trade就一定要放古/禿/THT 其中一或兩件

搶版古神夠用啦。

掛住少煮

李蛇回家

Mk + 野換唔換到

PAU 打番波

表弟迷同gasol差唔多

牛

要多個得分手好過，mk真係不了

每年1個yc入all star
下年到邊個

羅牛b都係all star級數

佢都有作用既
如果肯落bench

古
但會唔會三波入allstar先過佢

佢幾時先出返黎

Lonzo

ig

起碼兩場之後

點解無啦啦要隔離
定係條友走去開p先搞到咁

作用不大，要有牙標咁嘅得分力球員，先夠打網

湖簽到鼓佬今年就好大champ... 俾左網今季應該可以抖抖..
除時CLIPPERS 都打唔贏..

tht屌打

1>0

呢班正撚樣嚟
係湖人咁廢出到去就咁勁
都係波仔最好冇呃過我哋

Lonzo Ball has seen dramatic spikes in trips to the foul line, three-point percentage in February. Among players who've made 40+ treys this month, he leads #NBA at 47.4%. As a result, #Pelicans have No. 1 offense over their past 12 games.

收嗲我屌你條數據撚
係咁占狗夠叫hard carry垃圾湖喇你地又反
食屎狗你俾狗屌喇仆街

食左屎嚟cba狗？

我屌你件樣衰kpop狗唔需要同你解釋！

今日大摩同THT打先發

Ho Ball

你企錯邊！

拜託kcp 今日3分要準d
對面雀屎好準下
唔好咁快又垃圾時間

會唔會第二節就垃圾時間

我選擇撐4眼

輸十幾分好啦請生性

準備一節熄機

甲甲反cup

monk redraft top3

一節會唔會俾多左啦

開盤 今場比人炒幾多
對面full team

岩先嗰下以為佢會傷

屌你細嫂
俾Gobert成個彈番轉頭

人地郁都冇郁

Tht今日勁撚到

對籃網嗰場矮仔唔屈 對dpoy先玩背籃 玩尻哂野

打西一第一節竟然冇比人炒廿分

多謝爵士暫時留手

未唔到冇

廢老carry

打巫師半場lead 14分 最後都倒輸啦
nothing is impossible

細嫂d射波差撚到
有冇一場三分係好d

正常發揮 搵表弟頂佢其實幾好

究竟湖幾時先可以好似對面三分咁準

trade晒爵士d人番黎

一黎湖3分減10-20%

Dudley....

KCP D3分爭氣D啦閪左好多場啦

Dudley都要上...

咁早就放棄左呢場

唉 d 3分點解可以差成咁

掛住dg未

好彩有Clarkson臥底幫手

kcp比人燈死左成隊d三分就跟住含

Dg 都唔係咁差

廢老一出黎睇穿曬人地打咩play 偷埋波最後自己傳失

76人今年camp埋就正

淨係用三分都贏你一分

兩班波原來咁解

等緊對面第三節一個run 898

開始俾人拉開了

洗撚第三節

又豬了 今年唔洗睇了

crazy 3point

唔識射三分邊有得打

使唔使咁準

咁就10分

洗唔洗咁準

根本人地都未認真 淨係試緊三分手感 結果都炒我地

點解對面場場都咁準我地場場都咁柒

Jazz班波係咪食左禁藥，三分唔識炒既

一球兩球三球三分一百%

留名等睇炒20分以上

點解可以空哂

又要輸 幾時先贏波

痴撚線 6成3分

的確係 特別有高啤係禁區
三分唔準中距離唔準 根本冇幾多可能係高啤手上分

Q2 已經2:11

熄得

痴撚線全隊都咁準
輸少過二十分當贏

Tht 望到有gobert 就咪剷啦 一定比人blk/TO

咁樂觀？

由佢啦 好快trade

文員仔撚狗

對面準撚到

Jazz今年真係有d睇頭

jc

仲簽乜鬼中鋒
簽個真射手返黎同人鬥射好過啦

以為睇緊4巨勇

何止 成隊波根本冇壓力咁打
你一球 我一球 結果都入晒

denny green

頭寒唔打了

你換爵成班人入湖就會自動-10%

仲準過上次宇宙網

雀屎d3分 唔係c&s嚟 8成拍拍下自己起 點守

唔打了唔打了

-10%咁樂觀

就算Curry嚟到都會狂炒

仲要今日Mitchell已經唔準

JC本身射波咁神經刀
到底今季係點練到一手穩定波...

今日jc報仇多過報恩

搵人睇睇風水好喎

望到廢老抖冇得抖

少煮 根本最適合依家湖人

印象中佢打親湖都報恩

佢不嬲唔差喎

下個post叫 「頭寒唔打了」

雀屎 個個都識射

mitchell未轉波ja 一路都一波緊都炒到咁

爵士主場仲要有球迷 真心難打到

但就係神經刀啲 但今年空佢把握到 以前佢空都會射到DG咁

風水唔好
球會係咪要改名
定係要換主場館

搵人舉白旗可以嗎？

又連敗

Jc

4連

全部貼身守得唔得
剩係放佢內線任打

CLS 又中 想輸幾多出聲啦 頭寒唔打啦

jc back home ar

molamola